有冇巴打做過ISA 既倉務員（shop assistant)？

如題想了解下